［突發］有人邊揸車邊打飛機

冇圖

谷德昭勁=品質保證

痴撚線

追蹤功能

又有通知提示了

到底會車毀人亡定精盡人亡

一分鐘都唔夠成班咸濕佬進場

真係喺度打飛機

痴線佬

In 谷德昭勁 we trust

下次打速成唔好太速啦 連成語都打錯埋

屌~你老味

谷蛇

gay

圖？

火

第一次follow點解會係仔

屌

以為外國

LM

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

追蹤功能引曬成班仔入黎睇人打飛機

見到topic嚇一嚇
見到唔係自己就安心了

香港人真係忙到飛機都冇時間打

極速

手波車

追逐功能萬歲
谷清

棍波

谷Ching

放低手上既武器

舉高雙手然後落車

噚晚個衰仔同我講佢睇野越嚟越慢……

有車 仲要自己打飛機

我打人? 我打飛機添呀

高技術打J

成班基民

係騙案受害者 平時樓主唔係咁樣架 欺騙連登網民感情

打得咁撚快既屌有冇咁緊火

人地轉緊波，入緊三波

我扯左

原來谷蛇連gay都撈埋

極速傳說

轉波啫

一追蹤左第一個出嘅noti就係睇人打飛機

好彩睇咗留言先

邊位巴打出咗嚟認咗佢

谷德昭勁

頭文字D

原來真係有J死氣喉

一分鐘都唔夠成班gay佬進場

實睇左谷CHING啲高汁J圖post谷得超勁

有咩比佢J

_ _人亡

係咪揸慣咗棍波車

J紅燈

波棍?

見到個名即刻衝入嚟

條友係咪起機趁條死氣喉仲暖
停埋一邊怒屌死氣喉